有冇人合埋右眼要用好大力

我單眼嗰時合左眼好輕鬆 但合右眼好辛苦 d肌肉仲跳吓跳吓咁 有冇人都係一樣？

係

唔知犽宿係唔係呢？

買犽宿

如果頭文字D用LOL做題材會點？

認真

Death is like the wind

係 啱啱俾犽宿吹起咗眼都合唔埋

我要買犽宿

犽宿

要 吞口水同呼吸又要好大力

hasaki

垃圾樓豬買咗犽宿未